[一通] 有無人有借貨畀人做沽空？

好似話畀$270 同交一份form，你倉入面既貨就可以借畀人做沽空。

有無ching 搞過？

仲未開到acc

28號寄 仲未有回音

一通一推出既第二日我就去交form都未開到ac

第一日申請錢就收左但未得
想唔再申請退返$270又唔應機

另外睇返單係會收左你$270
唔係佢寫咁自己寫票比税務局